又一男神崩壞-Jude Law

屌
冇頭髮都算 仲要肥

應該加慎入

佢候生真係超靚仔

肥左型好多

應該拍戲造型

街邊阿叔

電影角色需要？

演員好難講

條髪線

captain marvel仲好哋哋

崩壞咗好耐啦

24個鐘都執得咁正咩

剃光 + 減肥 is ok

留鬚拍鄧不利多？

係咪英國人飲硬水？

崔佛

eminem 嚟?

有錢就得啦

剷晒又係型佬一名

Gattaca 果時

Who

超正
仲有wilde個陣
J死人

嘩

之前果套the new pope都仲係好好J
有樣有肌